【衷心感謝罷工醫護】多謝你地！多謝！

完美示範手持四條煙，但係冧牌唔跟！

祝你地如願意嘗，

攬住「救人天職」光環入浩園！

Blocked

又一個不願面對真相既阿Q

現實就係我仲搵緊9皮野一個月有錢有地位你仲係屋企打飛機囉7頭！
我都準備哂移民隨時走
反正醫生大把地方要 你繼續活係香港啦

利申 罷左5日工既醫生

【訓醒未？】「醫生/護士」人工高前途好，唔會同錢作對！

多謝醫生
無條件支持醫護

我地輸左起碼都對抗過 失敗左冇人想
你地個個番緊住工屌我地唔罷耐d
輸左一味落井下石
都好既 今次睇清楚根本唔值得用自己前途為你班咁既自私仆街犧牲
我搞埋手續一定移民
你地慢慢睇大陸醫生啦

拉

你而家先睇清香港人係自私？

早半年搞唔成大三罷果陣已經知啦

所以咪過賺夠錢移民
唔會再理咩五大訴求 做人都係自私d好

最自私咪樓主啲五毛囉，食香港嘅用香港嘅又同香港人作對

我只係講出真相。